% \begin{titlepage}
\newpage
\setstretch{1.5} % Espaçamento entre linhas, certifique-se de que o pacote setspace está incluído em document.tex

\section{Referências}

\vspace{0.5cm} % Espaço 

\noindent WIKIPEDIA. \textbf{Itautec}. Disponível em: \url{https://pt.wikipedia.org/wiki/Itautec}. Acesso em: 24 ago. 2024.


\noindent TECMUNDO. \textbf{Perdidas no tempo: 10 grandes empresas que estiveram no topo}. Disponível em: \url{https://www.tecmundo.com.br/empresas-e-instituicoes/56240-perdidas-tempo-10-grandes-empresas-estiveram-no-topo.htm}. Acesso em: 24 ago. 2024.


\noindent MORCONE. \textbf{Grandes empresas brasileiras que partiram}. Disponível em: \url{https://morcone.com.br/2024/05/08/grandes-empresas-brasileiras-que-partiram/}. Acesso em: 24 ago. 2024.


\noindent UOL ECONOMIA. \textbf{O que aconteceu com as Lojas Brasileiras, rival das Americanas?}. Disponível em: \url{https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2023/01/29/o-que-aconteceu-com-as-lojas-brasileiras-rival-das-americanas.htm}. Acesso em: 24 ago. 2024.


\noindent UOL ECONOMIA. \textbf{Mappin: do auge à falência}. Disponível em: \url{https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2023/05/30/mappin-do-auge-a-falencia.htm}. Acesso em: 24 ago. 2024.


\noindent ESTADÃO. \textbf{Mappin volta ao jogo do varejo após falência em 1999 e reveses na pandemia, mas marca ainda tem apelo}. Disponível em: \url{https://www.estadao.com.br/economia/negocios/mappin-volta-ao-jogo-do-varejo-apos-falencia-em-1999-e-reves-na-pandemia-mas-marca-ainda-tem-apelo/}. Acesso em: 24 ago. 2024.