\section{Quais são os produtos e/ou serviços mais conhecidos desta empresa no mercado?}

A Microsoft é reconhecida mundialmente por uma grande quantidade de produtos e serviços, nela estão:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Windows}: Sistema operacional amplamente utilizado, com versões como Windows 95, XP, 7, 10 e 11, que revolucionaram a interação com computadores pessoais.
    \item \textbf{Microsoft Office}: Suite de produtividade que inclui Word, Excel, PowerPoint e Outlook, usada por indivíduos e corporações para tarefas de escritório e gestão de projetos.
    \item \textbf{Microsoft Azure}: Plataforma de serviços na nuvem que oferece soluções de computação, armazenamento e outros serviços, adotada por empresas para hospedagem de aplicações e análise de dados.
    \item \textbf{Microsoft Teams}: Espaço de trabalho baseado em chat integrado com o Office 365, usado para colaboração em equipe, reuniões online e gerenciamento de projetos.
    \item \textbf{Xbox}: Linha de consoles de jogos e serviço de assinatura Xbox Game Pass, que oferece acesso a uma biblioteca de jogos para consoles e PCs.
    \item \textbf{LinkedIn}: Rede social focada em negócios e desenvolvimento profissional, adquirida pela Microsoft em 2016.
    \item \textbf{Bing}: Motor de busca que oferece serviços de pesquisa na web, incluindo mapas e outras ferramentas interativas.
    \item \textbf{OneDrive e SharePoint}: Soluções de armazenamento e compartilhamento de arquivos na nuvem que facilitam a colaboração entre usuários em diferentes localizações geográficas.
\end{itemize}