\section{Quais são os produtos e/ou serviços mais conhecidos desta empresa no mercado?}

O Nubank oferece uma ampla gama de produtos e serviços financeiros, todos com foco em acessibilidade e simplicidade digital. Entre os mais conhecidos, destacam-se:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Cartão de Crédito}: O cartão de crédito sem anuidade foi o primeiro produto da empresa, conhecido por não cobrar taxas e ser totalmente gerenciado por um aplicativo.
    \item \textbf{Conta Digital (NuConta)}: Uma conta de pagamento que permite transferências ilimitadas e gratuitas, pagamento de contas, além de rendimento automático sobre o saldo.
    \item \textbf{Empréstimos Pessoais}: Os clientes podem simular e contratar empréstimos diretamente pelo aplicativo, com taxas personalizadas.
    \item \textbf{NuInvest}: Plataforma de investimentos, que inclui opções de renda fixa e variável, disponível tanto para iniciantes quanto para investidores experientes.
    \item \textbf{Nubank Cripto}: Serviço que permite a compra e venda de criptomoedas diretamente pelo app, com destaque para o crescente portfólio de moedas digitais.
    \item \textbf{NuSeguro}: Inclui seguros de vida e, mais recentemente, seguros para automóveis e residências, com contratação e gestão totalmente digitais.
    \item \textbf{NuPay}: Uma solução de pagamento digital que facilita compras online de forma rápida e segura, sem necessidade de cartão físico.
\end{itemize}

Esses produtos ajudaram o Nubank a se consolidar como uma das maiores fintechs da América Latina, oferecendo serviços inovadores com foco na experiência do usuário \cite{nubank2024}.