\newpage
\setstretch{1.5} % Espaçamento entre linhas, certifique-se de que o pacote setspace está incluído em document.tex

\section{Referências}

\vspace{0.5cm} % Espaço 

% Petrobras
\noindent WIKIPEDIA. \textbf{Petrobras}. Disponível em: \url{https://pt.wikipedia.org/wiki/Petrobras}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Getúlio Vargas
\noindent WIKIPEDIA. \textbf{Getúlio Vargas}. Disponível em: \url{https://pt.wikipedia.org/wiki/Get\%C3\%BAlio_Vargas}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Lucro Líquido 2023
\noindent AGÊNCIA PETROBRAS. \textbf{Petrobras alcança segundo maior lucro líquido de sua história em 2023: R\$ 124,6 bilhões}. Disponível em: \url{https://agencia.petrobras.com.br/w/negocio/petrobras-alcanca-segundo-maior-lucro-liquido-de-sua-historia-em-2023-r-124-6-bilhoes}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Produtos Petrobras
\noindent PETROBRAS. \textbf{Produtos}. Disponível em: \url{https://petrobras.com.br/quem-somos/produtos}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Documento sobre Petrobras (paises de atuação)
\noindent ACADEMIA. \textbf{Petrobras na América do Sul e Internacionalização}. Disponível em: \url{https://cdsa.aacademica.org/000-066/872.pdf}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Alternativas de investimento em petróleo e gás
\noindent INFOMONEY. \textbf{Além da Petrobras: 10 ações de óleo e gás substitutas de PETR4 para ter na carteira}. Disponível em: \url{https://www.infomoney.com.br/onde-investir/alem-da-petrobras-10-acoes-de-oleo-e-gas-substitutas-de-petr4-para-ter-na-carteira/}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Concorrentes da Petrobras
\noindent VEJA. \textbf{As concorrentes da Petrobras que podem unir forças e disparam na bolsa}. Disponível em: \url{https://veja.abril.com.br/coluna/radar-economico/as-concorrentes-da-petrobras-que-podem-unir-forcas-e-disparam-na-bolsa}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Patentes Petrobras
\noindent PETROBRAS. \textbf{Patentes}. Disponível em: \url{https://petrobras.com.br/inovacao-e-tecnologia/patentes}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Treinamento de novos empregados
\noindent AGÊNCIA PETROBRAS. \textbf{Petrobras faz capacitação de novos empregados em parceria com o SENAI}. Disponível em: \url{https://agencia.petrobras.com.br/w/institucional/petrobras-faz-capacitacao-de-novos-empregados-em-parceria-com-o-senai}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Time Petrobras
\noindent PETROBRAS. \textbf{Time Petrobras}. Disponível em: \url{https://petrobras.com.br/sustentabilidade/time-petrobras}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Seleções públicas
\noindent PETROBRAS. \textbf{Seleções Públicas}. Disponível em: \url{https://petrobras.com.br/sustentabilidade/selecoes-publicas}. Acesso em: 07 set. 2024.

% Programa Socioambiental
\noindent PETROBRAS. \textbf{Programa Socioambiental}. Disponível em: \url{https://www.petrobras.com.br/sustentabilidade/socioambiental}. Acesso em: 07 set. 2024.



