\section{Esta empresa possui programas sociais para as comunidades nas quais atua? Quais?}
A Petrobras demonstra um compromisso forte com o desenvolvimento social ao investir R\$ 200 milhões ao longo de quatro anos para treinar profissionalmente comunidades vulneráveis. Esse esforço é complementado por um orçamento significativo destinado a treinamentos internos, evidenciando o empenho da Petrobras no desenvolvimento contínuo de seus empregados e na promoção de avanços profissionais sustentáveis.
Além disso, a Petrobras desenvolve diversos programas sociais focados na educação, segurança, sustentabilidade ambiental e inclusão social, impactando as comunidades em suas áreas de atuação. Entre os principais programas estão:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Programa Petrobras Socioambiental}: Este programa engloba projetos voltados para a educação, desenvolvimento econômico sustentável, e conservação ambiental, com a seleção de novos projetos nas áreas de cultura, esporte, negócios, ciência e tecnologia.
    \item \textbf{Iniciativa Territórios da Primeira Infância}: Foca na promoção dos direitos de crianças de 0 a 6 anos em 15 municípios nos estados de SP, RJ, ES, RN e SE, integrando projetos voltados para esta faixa etária.
    \item \textbf{Projeto Comunidade Segura}: Visa mitigar riscos para comunidades situadas nas faixas de dutos, fortalecendo organizações locais por meio de capacitação e consultoria, e promovendo o esporte educacional.
    \item \textbf{Tecendo as Águas}: Promove a preservação e uso sustentável dos recursos hídricos no litoral norte de São Paulo, integrando práticas de turismo responsável e educação ambiental.
    \item \textbf{Tecendo Redes na Primeira Infância}: Oferece suporte psicossocial e pedagógico a crianças na primeira infância, com acompanhamento interdisciplinar para prevenir e minimizar situações de violência.
\end{itemize}

