% \begin{titlepage}
\newpage
\setstretch{1.5} % Espaçamento entre linhas, certifique-se de que o pacote setspace está incluído em document.tex

\section{Referências}

\vspace{0.5cm} % Espaço 

% Microsoft Biography
\noindent WIKIPEDIA. \textbf{Microsoft}. Disponível em: \url{https://pt.wikipedia.org/wiki/Microsoft}. Acesso em: 24 ago. 2024.

% Paul Allen Biography
\noindent WIKIPEDIA. \textbf{Paul Allen}. Disponível em: \url{https://pt.wikipedia.org/wiki/Paul_Allen}. Acesso em: 24 ago. 2024.

% Bill Gates Biography
\noindent WIKIPEDIA. \textbf{Bill Gates}. Disponível em: \url{https://pt.wikipedia.org/wiki/Bill_Gates}. Acesso em: 24 ago. 2024.

% Yahoo Finance
\noindent YAHOO FINANCE. \textbf{Microsoft Net Income 2010-2024}. Disponível em: \url{https://br.financas.yahoo.com/quote/MSFT/financials/}. Acesso em: 24 ago. 2024.

% Microsoft Learn
\noindent MICROSOFT LEARN. \textbf{Build skills that open doors in your career}. Disponível em: \url{https://learn.microsoft.com/en-us/}. Acesso em: 24 ago. 2024.

% Microsoft Virtual Training Days
\noindent MICROSOFT. \textbf{Microsoft Virtual Training Days - Free technical skilling}. Disponível em: \url{https://www.microsoft.com/en-ca/sites/microsoft-training-days/}. Acesso em: 24 ago. 2024.

% CEE Multi-Country News Center
\noindent CEE MULTI-COUNTRY NEWS CENTER. \textbf{Free Microsoft Virtual Training Days courses facilitate certificate acquirement}. Disponível em: \url{https://news.microsoft.com/en-cee/2022/11/14/free-microsoft-virtual-training-days-courses-facilitate-certificate-acquirement/}. Acesso em: 24 ago. 2024.

\noindent MICROSOFT. \textbf{Proteção aos Direitos Fundamentais}. Disponível em: \url{https://www.microsoft.com/pt-br/maisbrasil/protecao-aos-direitos-fundamentais}. Acesso em: 26 ago. 2024.

% Microsoft Carbon Negative
\noindent MICROSOFT. \textbf{Microsoft will be carbon negative by 2030}. Disponível em: \url{https://blogs.microsoft.com/blog/2020/01/16/microsoft-will-be-carbon-negative-by-2030/}. Acesso em: 24 ago. 2024.

% 2024 Environmental Sustainability Report
\noindent MICROSOFT. \textbf{Our 2024 Environmental Sustainability Report}. Disponível em: \url{https://www.microsoft.com/en-us/corporate-responsibility/sustainability/report}. Acesso em: 24 ago. 2024.

% Microsoft Environmental Sustainability
\noindent MICROSOFT. \textbf{Environmental Sustainability}. Disponível em: \url{https://www.microsoft.com/en-us/sustainability/overview/}. Acesso em: 24 ago. 2024.
% \end{titlepage}



