\section{Quais os países nos quais a empresa atua?}

A \textbf{Netflix} é uma empresa de alcance global, operando em mais de 190 países ao redor do mundo. Seu serviço de streaming está disponível em todos os continentes, exceto na China (onde sua operação é limitada), além de regiões como a Crimeia, Síria e Coreia do Norte devido a restrições legais. A empresa possui grandes escritórios em diversos países, concentrados em regiões estratégicas para a gestão de operações, produção de conteúdo e suporte regional. Entre os países com maiores escritórios estão:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Estados Unidos}: O principal escritório da Netflix está localizado em \textit{Los Gatos}, Califórnia, onde a sede global da empresa é mantida. Além disso, há grandes escritórios em Los Angeles, focados em produção de conteúdo original.
    
    \item \textbf{Canadá}: A Netflix possui um escritório em \textit{Toronto}, dedicado ao desenvolvimento de produções locais e à expansão do catálogo de conteúdo canadense.

    \item \textbf{Brasil}: No Brasil, a Netflix tem um grande escritório em \textit{São Paulo}, onde gerencia operações na América Latina e coordena a produção de conteúdo original brasileiro.

    \item \textbf{Reino Unido}: Em \textit{Londres}, a Netflix mantém um grande escritório responsável por suas operações na Europa, Oriente Médio e África (EMEA), além de coordenação de produções locais.

    \item \textbf{Países Baixos}: A cidade de \textit{Amsterdã} abriga outro importante escritório, sendo o principal hub para operações europeias.

    \item \textbf{Coreia do Sul}: Em \textit{Seul}, a Netflix estabeleceu um centro focado na produção e distribuição de conteúdo asiático, especialmente dramas coreanos, que têm grande apelo internacional.

    \item \textbf{Japão}: O escritório em \textit{Tóquio} é outra base fundamental na Ásia, voltado para a produção de animes e expansão no mercado japonês.

    \item \textbf{França}: A Netflix mantém um escritório em \textit{Paris}, central para suas operações na França e apoio às produções europeias.

    \item \textbf{Índia}: Em \textit{Mumbai}, o escritório da Netflix gerencia operações e produções para o crescente mercado indiano, um dos mais promissores do mundo para a empresa.

\end{itemize}

Além desses países, a Netflix continua expandindo suas operações com foco em novas produções locais e expansão de mercado em regiões como África e Oriente Médio \cite{netflix_paises}.
