\section{Quais são os produtos e/ou serviços mais conhecidos desta empresa no mercado?}

A Amazon é amplamente reconhecida por uma variedade de produtos e serviços que abrangem diferentes setores de mercado, sendo alguns dos mais notáveis:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Amazon.com}: O principal site de comércio eletrônico da empresa, onde consumidores podem adquirir uma vasta gama de produtos, desde livros até eletrônicos e itens de uso diário.
    \item \textbf{Amazon Prime}: Um serviço de assinatura que oferece vantagens como frete rápido e gratuito, além de acesso a serviços de streaming, incluindo o \textbf{Prime Video}, que disponibiliza filmes e séries.
    \item \textbf{Kindle}: Uma linha de leitores de e-books que utiliza a tecnologia de "tinta eletrônica" para proporcionar uma experiência de leitura similar ao papel.
    \item \textbf{Amazon Web Services (AWS)}: Uma plataforma de computação em nuvem que oferece soluções de armazenamento, processamento e outros serviços para empresas, sendo um dos principais pilares de lucro da Amazon.
    \item \textbf{Alexa}: Assistente virtual baseada em inteligência artificial, utilizada em dispositivos como o \textbf{Amazon Echo}, que permite controle por voz de tarefas cotidianas e automação residencial.
    \item \textbf{Amazon Fresh e Whole Foods}: Serviços voltados para o setor de alimentos, incluindo a venda de mantimentos online (\textit{Amazon Fresh}) e a rede de supermercados \textit{Whole Foods}, adquirida pela Amazon em 2017.
    \item \textbf{Amazon Prime Music}: Serviços de streaming de música, concorrendo diretamente com plataformas como Spotify e Apple Music.
    \item \textbf{Amazon Luna}: Um serviço de jogos em nuvem que permite aos usuários jogarem diretamente pela internet sem a necessidade de consoles físicos.
\end{itemize}

Esses produtos e serviços fazem da Amazon uma empresa diversificada, abrangendo desde o e-commerce até computação em nuvem e entretenimento \cite{amazon2024products}.

