% \begin{titlepage}
\setstretch{1.5} % Espaçamento entre linhas, certifique-se de que o pacote setspace está incluído em document.tex

\section{Referências}

\vspace{0.5cm} % Espaço vertical

% MEI
\noindent O ANTAGONISTA. \textbf{MEI: Descubra os benefícios e obrigações de microempreendedores}. Disponível em: \url{https://oantagonista.com.br/brasil/mei-descubra-os-beneficios-e-obrigacoes-de-microempreendedores/}. Acesso em: 12 ago. 2024.

\noindent SEBRAE. \textbf{Conheça as vantagens e obrigações de ser um MEI}. Disponível em: \url{https://sebrae.com.br/sites/PortalSebrae/ufs/ac/artigos/conheca-as-vantagens-e-obrigacoes-de-ser-um-mei,ed71c306d70db710VgnVCM100000d701210aRCRD}. Acesso em: 12 ago. 2024.

% EI
\noindent CONTABILIZEI. \textbf{Empresa Individual: o que é e como abrir}. Disponível em: \url{https://www.contabilizei.com.br/contabilidade-online/empresa-individual/?utm_device=c&utm_term=&utm_source=google&utm_medium=cpc&utm_campaign=%5BMAX%5D_Migracao_2022&hsa_cam=15642982273&hsa_grp=&hsa_mt=&hsa_src=x&hsa_ad=&hsa_acc=1466761651&hsa_net=adwords&hsa_kw=&hsa_tgt=&hsa_ver=3&gad_source=1&gclid=Cj0KCQjw5ea1BhC6ARIsAEOG5pwnkTr0_Vdfwg21EXQjSEeVMdgqHsxjD_Jd2NJidE45hMriobRkCGMaAqW4EALw_wcB}. Acesso em: 12 ago. 2024.

\noindent FIA (Fundação Instituto de Administração). \textbf{Empresário Individual: tudo que você precisa saber}. Disponível em: \url{https://fia.com.br/blog/empresario-individual/}. Acesso em: 12 ago. 2024.

% SLU
\noindent CONTABILIZEI. \textbf{O que é Sociedade Limitada Unipessoal (SLU)?}. Disponível em: \url{https://www.contabilizei.com.br/contabilidade-online/sociedade-limitada-unipessoal-mp-881-o-que-muda/}. Acesso em: 12 ago. 2024.

\noindent CONTA AZUL. \textbf{O que é Sociedade Limitada Unipessoal (SLU) e como funciona?}. Disponível em: \url{https://blog.contaazul.com/o-que-e-sociedade-limitada-unipessoal-slu-e-como-funciona/}. Acesso em: 12 ago. 2024.

\noindent CONUBE. \textbf{O que é SLU?}. Disponível em: \url{https://conube.com.br/blog/o-que-e-slu/}. Acesso em: 12 ago. 2024.

% LTDA
\noindent CONTABILIZEI. \textbf{Sociedade Empresária Limitada: O que é, vantagens e como abrir sua empresa}. Disponível em: \url{https://www.contabilizei.com.br/contabilidade-online/sociedade-empresaria-limitada/}. Acesso em: 12 ago. 2024.

\noindent JUSBRASIL. \textbf{Entendendo a Sociedade Empresária Limitada: características e operações}. Disponível em: \url{https://www.jusbrasil.com.br/artigos/entendendo-a-sociedade-empresaria-limitada-caracteristicas-e-operacoes/1740675989}. Acesso em: 12 ago. 2024.

% SS
\noindent CONTABILIZEI. \textbf{Sociedade Simples: O que é, como funciona e como abrir}. Disponível em: \url{https://www.contabilizei.com.br/contabilidade-online/sociedade-simples/}. Acesso em: 12 ago. 2024.

\noindent SEBRAE. \textbf{O que é Sociedade Limitada Simples}. Disponível em: \url{https://sebrae.com.br/sites/PortalSebrae/artigos/o-que-e-sociedade-limitada-simples,1b8dc76f039d3710VgnVCM1000004c00210aRCRD}. Acesso em: 12 ago. 2024.

% SA
\noindent CONTABILIZEI. \textbf{Sociedade Anônima: o que é e quais são suas características}. Disponível em: \url{https://www.contabilizei.com.br/contabilidade-online/sociedade-anonima}. Acesso em: 12 ago. 2024.

\noindent JUSBRASIL. \textbf{O que é uma Sociedade Anônima (S.A)? Quais suas características?}. Disponível em: \url{https://www.jusbrasil.com.br/artigos/o-que-e-uma-sociedade-anonima-sa-quais-suas-caracteristicas/1306890860}. Acesso em: 12 ago. 2024.

% IS
\noindent SSCA. \textbf{O que é uma empresa Inova Simples?}. Disponível em: \url{https://ssca.com.br/o-que-e-uma-empresa-inova-simples/}. Acesso em: 12 ago. 2024.

\noindent JUSBRASIL. \textbf{Você tem que conhecer o Inova Simples: o regime especial das startups}. Disponível em: \url{https://www.jusbrasil.com.br/artigos/voce-tem-que-conhecer-o-inova-simples-o-regime-especial-das-startups/1468348389}. Acesso em: 12 ago. 2024.

% \end{titlepage}