\section{Quais são os principais concorrentes destas empresas no que se refere ao item 3?}

No mercado de streaming, que é o principal serviço oferecido pela \textbf{Netflix}, a empresa enfrenta uma forte concorrência global. Os principais concorrentes variam de acordo com a região e a oferta de conteúdo, mas incluem grandes empresas de tecnologia e comunicação. Entre os principais concorrentes estão:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Amazon Prime Video}: Um dos principais concorrentes globais da Netflix, o Amazon Prime Video faz parte do ecossistema da Amazon e oferece uma vasta biblioteca de filmes, séries e conteúdos originais. Sua estratégia de integração com outros serviços do Amazon Prime fortalece sua competitividade.

    \item \textbf{Disney+}: O serviço de streaming da Disney rapidamente se tornou um dos maiores concorrentes da Netflix, graças ao enorme catálogo de produções da Disney, Pixar, Marvel, Star Wars e National Geographic. Além disso, a plataforma investe em produções originais e séries populares que atraem um público global.

    \item \textbf{HBO Max}: A HBO Max, parte do conglomerado WarnerMedia, é outro competidor importante. Seu catálogo inclui séries de prestígio, como \textit{Game of Thrones}, \textit{Succession} e produções de longa data da HBO, além de filmes de grandes estúdios e conteúdo exclusivo.

    \item \textbf{Apple TV+}: Embora tenha entrado mais recentemente no mercado de streaming, a Apple TV+ já se destaca por suas produções originais de alta qualidade, como \textit{Ted Lasso} e \textit{The Morning Show}. A integração com o ecossistema Apple torna o serviço um concorrente relevante, especialmente nos EUA.

    \item \textbf{Hulu}: Disponível principalmente nos Estados Unidos, o Hulu é outro forte concorrente, com um modelo de negócios que combina conteúdo sob demanda com transmissões ao vivo de canais de TV. Ele também oferece uma combinação de filmes, séries e conteúdo original.

    \item \textbf{Paramount+}: O serviço de streaming da Paramount oferece um catálogo vasto, incluindo séries populares, filmes e eventos esportivos ao vivo, além de ser integrado a outras redes como CBS.

\end{itemize}

Esses competidores buscam se diferenciar por meio de conteúdo exclusivo, integrações com outros serviços e preços competitivos. A competição no mercado de streaming é intensa e continuamente evolui à medida que novas plataformas e tecnologias surgem \cite{concorrentes_streaming}.