\section{Esta empresa possui programa(s) de treinamento do seu pessoal? Quais?}

Sim, a Amazon oferece uma série de programas de treinamento e desenvolvimento para seus funcionários, com foco em aprimoramento de habilidades, desenvolvimento de carreira e educação formal. Os principais programas são:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Career Choice}: Este é um programa de reembolso de mensalidades que cobre os custos de educação para que funcionários possam obter diplomas de ensino superior ou certificações profissionais. Ele apoia o desenvolvimento de habilidades em áreas de alta demanda, como tecnologia, saúde e transporte.

    \item \textbf{AWS Training and Certification}: Oferece treinamentos e certificações gratuitas para os funcionários da Amazon que desejam desenvolver suas habilidades em computação em nuvem, com foco na plataforma AWS. O programa inclui aprendizado prático e capacitação em áreas como machine learning e inteligência artificial.

    \item \textbf{Mechatronics and Robotics Apprenticeship}: Um programa de aprendizado em que os funcionários recebem treinamento prático para desenvolver habilidades técnicas na manutenção e operação de sistemas robóticos usados nos centros de distribuição da Amazon.

    \item \textbf{Machine Learning University (MLU)}: Voltado para funcionários com formação técnica, este programa ensina habilidades de aprendizado de máquina para que possam avançar em suas carreiras dentro da empresa. É dividido em módulos semanais e conduzido por cientistas de machine learning da própria Amazon.

    \item \textbf{Leadership Development and Training}: A Amazon também oferece programas de desenvolvimento de liderança, onde funcionários de diversas áreas podem aprimorar suas habilidades de liderança e gestão. Esses programas incluem mentoria e oportunidades de aprendizado contínuo para desenvolvimento profissional.
\end{itemize}

Esses programas fazem parte do compromisso da Amazon em investir em seu pessoal, com o objetivo de treinar mais de 300.000 funcionários até 2025. \cite{amazonCareerChoice2024, amazonLeadershipTraining2024}

